搵人清甲荃其實有冇用？

聽人講其實無咩料到，部測甲荃機應該係假

經過那些年

買支防疫噴霧咪得

除甲醛公司係揾笨7，偽科學

冇

呃神騙鬼野

有
果一下有用

原理好似用除臭劑去除舊屎發出黎嘅臭味，果下係冇左味，但舊屎重係度，過兩日又係散啲臭味出黎

好似只係噴層野暫時block 左佢, 呃錢的

無錯
之後都要keep住通風曬太陽

掛心口個d空氣清新機有無用？答案相同

甲醛keep住釋放，所以一次清甲醛無乜長久效用

開大個窗，同道門通風幾日好過搵人上門整

放2部靚既空氣清新機 開幾日

無用？

甲荃無記錯既話
係無色無味無臭
最少10年

擺活性炭有冇用？

果部Bmola先有用
長著24hrs

冇用, 無空氣流過點capture D 甲荃?
空氣清新機 配 活性炭Filter 就有用

風扇

個一日有用

開哂窗開風扇最快，其他都係呃鳩你

一部AIRGLE 或者IQAIR 搞掂哂 除非你住HOUSE

買活性炭放喺屋企就得啦。